香港鬧饑荒？？

香港冇野食？ 成塊紙板咁

瘦啲又話鬧饑荒 肥啲又話人食哂啲肉

咁佢係饑荒定比人食曬啲肉

幾好波路, 可以入佢中路

分唔到前後

咁瘦都真有波就正

我要驗下眼

ps?

唔會掛